老豆搵仔 : 612有提供「人道救援」

大家點睇?

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推 1/10

推 2/10

推

信住先

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

= 三餐都食豬柳強

老豆搵仔都唔信

推 10/10

一早都講左有提供
不過提供得太少唔夠佢地生活呀

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！

樓主, 不如係再貼一次個post去時事台

單單只貼去吹水台, 點推都好難有人見到

我剛收到612基金的醫療與經濟援助，對我都幾有幫助。